（男友就老逢係你嘅寵物）你嘅就係喺朋友，我嘅就完全唔洗尊重

一年陪足你360日啦，1年入面，俾4日俾我見下朋友都唔得？

朋友圈子己經窄，識咗俾都冇同異性聯絡，斷晒六親咁。朋友唔喺男就喺女，只喺好傾嘅都喺女性朋友。朋友千里迢迢來香港玩一兩日，提前幾個月同你申報定都可以西9晒面。

我朋友己經買少見少，喺咪要我做到識咗你之後只可以有我媽一個女人存在喺我生活圈中？你想出去同朋友玩，你一句輕輕帶過我就乜都得。換著我落街唔小心眼尾望到女人，都問我喺咪望女。

咁嘅人生我敢講慘撚過坐監。起訴坐監每日都有時間放下風，同獄友打下波，吹下水。我？得打飛機嘅時間先喺屬於我嘅Me Time

年輕人，到底為乜要大好青春曬咗喺一個控制狂身上？喺愛？定喺責任？吊
喺我唔夠絕情講分手呀。DLGH

港女真喺世上最識玩價值衡量嘅動物，佢把尺可以喺唔同事上任意轉換，勁撚過百變星君呀DLGH

我呻撚完啦吊
成身爽撚晒😌